{
    "home": "主页",
    "checkout": "结账",
    "login": "登录",
    "logout": "注销",
    "Score store": "积分商城",
    "The number of the good": "商品数量",
    "add to shopping cart": "加入购物车",
    "Show information": "加载详细内容",
    "close": "关闭",
    "Software": "软件",
    "Operation System": "操作系统",
    "information": "信息",
    "checkout now": "结账",
    " (you must login first)": "（请先登录）",
    "unit price": "单价",
    "total price": "总价",
    "price": "价格",
    "Are you really sure you want this? ": "你确定要购买吗？",
    "Sign in": "登录",
    "Use your star account": "使用您的硅星账号",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "This can't be blank": "此字段不能为空",
    "Wrong username or password": "用户名或密码错误",
    "Forgot password?": "忘记密码",
    "Next": "继续",
    "Create account": "创建账号",
    "Sign in instead": "登录现有账号",
    "Repeated username": "此用户名已被使用",
    "Show password": "显示密码",
    "Confirm": "确认密码",
    "Create your star account": "创建您的硅星账号",
    "You can use letters, numbers & periods": "你可以使用字母、数字和英文句号",
    "Seems you didn't send it, please send the new message instead later": "你似乎还没发送消息，请发送新的验证消息代替",
    "Verify your Wechat account": "验证您的微信账号",
    "For your safety, Store wants to make sure it's really you. Please send the following message to the Wechat group.": "为保护您的安全，积分商城希望确保是您本人在操作。因此，请您发送以下消息到微信群中。",
    "Back": "后退",
    "I've already sent": "我已经发送"
}